iphone x 兩次都白蘋果開唔到機

平時都有充電充過夜習慣
呢個星期已經有一次無啦啦起身見到佢白蘋果，差d唔知醒返工，機熄唔到又重新唔到
今日又係咁

最近裝左隻game 第5人格先係咁

去換部翻新機

如果再來多次 我就會去換
第一次係星期一，可以restore and update 去新版 d資料冇哂
已經拿拿林back up 驚仆街

今次因為個ios已經係最新，restore and update 都開唔返機
要restore 返原廠再回復返個backup，呢幾日既野就冇左

但我依家仲開到機
唔敢再充過夜了，希望捱到換新iphone

換翻新機啦

夠鐘換機

用家問題

其實我iphone3g用到依家 代代都係咁用
我都估唔到iPhone x咁豆腐
有時第朝要返學返工 夜晚冇電無可避免係要充過夜

ifans又話得an機先至要年年換機既？原來成皮野既iphone都係用一年

咁都想罵戰 唔好咁低b啦
用咩手機都好鬥好爭 只顯得你無能

手機個人物品 同人比較有意思？

d電器話就話會自己斷電，但感覺日日差過夜都好易死

用電話都要分鴻興東昇都幾好笑
換唔換，整唔整都係樓主自己決定之麻，部電話有品質既問題但係樓主唔換/幾時換都可以入人數既